依家連登d post下下都幾千個正皮

17000個都有 以前過5000個都好難得 依排真係連登仔傾巢而出 好撚勁

17000個出黎就話你勁喇

呀好似真係有

係得你啲垃圾廢post冇咋嘛